香港特別行政區4大狗

金融財俊狗，西裝狗，大綠狗，本癲狗

幾時再煮飯

應該禮拜6

LM